心軟原諒老公！洪欣張丹峰曾着情侶鞋

香港影視紅星洪欣老公張丹峰被拍到與經理人畢瀅酒店房密會，事後三人都沒有就事件發言。其實早在舊年洪欣已爆出婚變傳聞，不過當時洪欣出面否認撐老公。據知，第一次爆出事件後，張丹峰向洪欣認錯，並發誓會與畢瀅斬纜，洪欣心軟原諒老公。及至到農曆年時，因張丹峰要在大陸拍戲，不能返港過年，所以洪欣帶埋女兒去探班，一家三口共聚天倫，更有網友拍得張丹峰與洪欣着上情侶鞋，當時兩人關係似乎有所緩和。

後來洪欣再發現張丹峰與畢瀅藕斷絲連，洪欣嬲爆離開劇組，自此兩夫妻甚少聯絡，其後再爆出畢瀅進出張丹峰酒店房的事件。

另外，畢瀅被人在網上爆料稱她在大學時期有「富二代殺手」之稱，性格主動進取的她在校內是風頭躉，更與很多男友人有親密合照。

洪欣早前出席活動時強顏歡笑。

成副身家冇咗, 老閪 都原諒佢先啦

有個做「疊馬仔」嘅老豆，洪欣試過俾澳門賭廳發「江湖追數令」，喺跑馬地四圍貼大字報追數。「江湖追數令」告一段落，洪欣甩咗舊債之餘，仲賺夠彈藥。上個月初，洪欣用自己名買入跑馬地禮頓山1461呎單位，4707萬成交！

佢最少仲有層樓，賣L咗層樓夠佢用幾年嘅。